有冇人飲完會放返隻杯返去

哈